2012年有人預言Kobe會死於直升機事故 (真係有證明)

大家點睇
宜家外國都煲返條Twitter上去

有冇可能直升機事故唔係意外…？

真係 Nov 14, 2012 講

光明會

啱啱條友知道咗kobe死
但係佢冇回應過點解佢喺2012年度會知

好似次次發生啲大事都會有預言咁

係咪唔應該喺呢個台

應該係假

仲有通常大家覺得都會係飛機失事多啲，但係佢係指明係直升機，又唔係空難咁大包圍。
仲準過啲垃圾預言家

咁啱吹中姐

哦。。。 仲諗住有得討論下好神奇
此post已完

但佢18小時前都有預言，都係同一手法？

真係唔知 好奇怪